驚天大消息，談判專家原來係咁用

仆你個街，係咪想叫記者唔好亂咁送死
寫d好野，你屋企人會好關心你

屌，笑撚死
原來記者有自殺傾向，係暴徒
所以談判專家要導人向善。

咁似達哥既

干預新聞自由就係佢既職責

談判專家轉行做傳教

唔好再提個垃圾ok?

所以救唔到義士

似你老母